專業屌撚醒人 [免費屌醒你]

留低閣下困擾煩惱傷心，等我屌撚醒你

下個月考dse
冇動力温書
求大力屌

唔好溫，點解要溫

溫書溫到冇哂精神，求屌醒

醒了多謝樓主

無精神就訓覺啦柒頭，磨撚完咪又係記唔入腦

關你撚事

打飛機打到入廠reset自己個精神

可能係reset 人生

唔想做嘢但冇錢開飯

餓死佢

瘤主個屎眼幾緊緻

返工覺得好無意義 上司唔點指導下屬點進步成長

求屌醒

轉工，人生無太多時間花係垃圾地方，咪撚戇鳩鳩等人幫，換個更好既領導

覺得自己唔應該存在係呢個世界上

曾經都有咁既諗法，覺得自己如果無出世就好。
慢慢行落去，比機會自己行出出睇下呢個世界。
尋找屬於自己既領域。
可能純粹只係宜家你身邊既人唔係你既style